［雙重標準］尼馬抄動作=唔尊重 Mk 無資格 做返好d先

我朗=好型

朗迷既雙重標準真係好fit

樓主有被迫害妄想症
尤其喜愛咩都屈落朗迷到
好可憐

係講都咪拎隻垃圾馬出黎比，用包皮啦

朗迷搶口呀麻
果陣衝哂出嚟話好有型好勁

今日又唔幫下屁馬口

下，點解要幫屁馬
垃圾又冇品
又唔係打比贏左
又唔係次回合一人之力反杯
係到玩草地滾球喳喎
定屁馬凖備去皇馬or祖記
咩關係都冇，幫個傻仔jm9

見到都覺得屁馬我忍痛

再講啊，就你呢個講法，只不過係朗迷冇出黎幫垃圾馬，而唔係朗迷出黎攻擊垃圾馬喎

樓主傻系想spin落朗到
點知拎隻系馬比
肉撚酸

朗果個係佢死敵馬體
兼施蒙尼特登即場做黎串d球迷

人地多出張圖姐
係要串都串你
年年幾億幾億咁科水
又玩埋d手段去過ffp

但最後都要7住出局歐聯好過啦

關牙朗咩事？🤔

樓主私怨黎

朗迷幫我朗果時係幫理不幫親咁衝出黎護

一人之力

果時？咩黎？支那文？

你知唔知自己up麥尻架？
中文冇合格過？
幫理不幫親點樣撘衝出黎護？
樓主比人屌到傻左？

下？咁都唔係？祖記有邊個係踢緊波，你自己去祖既po個個都講大巴同朗慘過系，中場冇用，後防發夢喎

朗入波慶祝
PSG成隊完場先咁做

施蒙尼平時唔會咁慶祝
HAALAND 不嬲入波都係咁慶祝

用埋行動比你睇
咪私怨spin落朗到啦
好肉酸啊

祖記死敵幾時係馬體會
兼施蒙尼係對自己球迷做

用下腦啦柒頭
旗蒙尼同朗啊
又要講朗
講唔掂就話祖
失撚左智

施

反朗嚟講樓豬都算低質

佢打埋馬體兩隻字你都可以當係施蒙尼
仲叫人用腦
C朗踢緊祖，死敵居然係唔同聯賽

屌你老未柒架喎，施蒙尼同c朗係個場歐聯針鋒相對都可以扮睇唔到
柒左就招啦

下施蒙尼美斯做嗰個動作明顯係針對人地球會球迷 朗反擊有乜問題 而家夏蘭特慶祝又唔係串巴黎 每個人入球都有慶祝動作㗎喇 巴黎而家無拿拿針對人串佢 兩者好大分別